# ได้โค้ดเนมตุ๊กตาม้าจากDebian Bullseye Toy Story #
รุ่นเสถียรในปัจจุบันคือโค้ดเนมส่วนรุ่นถัดไปนับเลขเป็นโค้ดเนมแม้ยังไม่มีกำหนดออกแน่ชัดแต่ก็น่าจะออกในปีตามรอบการออกรุ่นใหญ่ทุกปีของล่าสุดในงานสัมมนาประจำปีทางโครงการประกาศชื่อโค้ดเนมของรุ่นถัดไปเรียบร้อยแล้วใช้ชื่อว่าเป็นตุ๊กตาม้าในภาพยนตร์คาดว่าจะออกตัวจริงในปีที่มา
Debian Jessie Stretch Debian DebConf Debian Bullseye Toy Story Debian Bullseye Phoronix 